笑撚死 警總入面啲人想放工

就扮傷 CALL 醫護狗幫手放工
利申發夢夢見

請問你係邊到發夢見到

咁啱嘅

我就唔自爆啦

咁你夢到幾多人call白車表收工

方唔方便再講多少少， 被屈得好慘

HA secret 爆料： 昨晚警員無登記就自行離開醫院！

推

pish

巴打係警犬嗰邊定消防嗰邊